火影贏one piece原因只得一個

唔係劇情
唔係人設
唔係畫作

係會完
難尾都好

同意請分享

樓主好波

柒撚到一個點，AC都唔撚閪鳩柒識轉

奸奸

冇咁拖戲

兜個圈黎枱高OP

火影仲出緊博人傳

火影忍者
水影忍者
土影忍者
風影忍者
雷影忍者
有排都未出完

完條撚 依家咪又係繼續出

火影個仔 火影個孫
Gundam Age穢土轉生

而家呢個位叫放棄都冇咩所謂呀嘛
我自己都當完左

前傳 外傳 博人傳 卡卡西傳 ETC.. 咁多個任佢吹

任何時候都可以當佢完架啦

咁講死神贏哂

你唔提都差ｄ唔記得死神

贊成

我當OP空島前或後就完

打沙王和艾尼路已經係OP 最巔峰

同自來也/naruto打佩恩 一樣

之後劇情內容都直線下滑

係fans

咁連登咁多會員咪贏

咁獵人同火影邊套勁d?

hxh真係無得輸

但明明火影劇情人設畫作都好過op

尋晚kelly鬧得我好啱

以樓主嘅定義 hxh係世界上最差 #有生之年系列

龍珠Z最早完

咁烙印呢？
生有涯，而烙印無涯

咪係
op唔講以為係小學生畫畫

打CP9都好睇
係大戰同2年後明顯垃圾左好多

唔係岸本做都唔算正傳

其實未完

你當頂上大戰流？

咁火影得當中忍之後就完

hunter出就得架啦 ，
輸贏留返比後生仔爭啦

個尾點都好過鐵血的魔劍同Pokemon火龍傳

的確係流 完全唔知畫乜

當年地底泥嘅火影一完就上神檯
一堆人出黎話點好點好
比人屌嗰時又唔見呢班人出黎護航架wo

op兩年後就開始hea睇

當年屌果班咪即係後尾讚果班囉 唔係死忠邊得閒屌住睇

睇到明哥就頂唔撚順棄左

明哥篇反而幾鍾意
空島就覺得悶悶地
準備翻睇

咁啫係完咗先好睇 同故事內容無關

公道講句最尾鳴人對佐助係幾好睇
但忍界大戰就不了

個人覺得魚人島回憶 競技場成班人加god 同佐鳥守秘密都幾好睇喎
山治結婚暫時都不錯 不過仲要睇吓點收科

獵人

最記得敲起黃金鄉的大鐘同埋條細蛇一直守護住黃金鄉變成巨蛇

證明堆狒狒無講大話

空島好撚好睇wor

之後 後面打cp9 換前進梅利號

拖得太長 好鳩悶

搭上海流衝上空島嗰陣睇到手心出汗

火影完果陣仲有伏筆未交代，都唔知想點撚樣

好睇就好睇,唔好睇就係唔好睇
中意一套700集既漫畫唔代表集集都覺得好睇唔駛屌
老老柒柒乜撚野叫護航,一樣野明明唔好都要讚到佢好?
本身護航呢樣野就已經錯撚哂,點解可以講到理所當然要有咁

火影最on9係d回憶 彌彥、帶土既回憶片段都唔知睇左幾多次

既然唔係集集都好睇即係有好有唔好
最弊d人就係將唔好睇嘅部份都要死拗做好睇呀嘛
呢個先係重點
咁點解呢一班死都拗返生嘅人係嗰陣唔出黎撐呢？或者叫護航呢？我就係唔明呢點
唔好以為個個都好似你咁有思考能力先得架

呢個故sad到仆街

不過火影至少真係埋到個尾

火影d畫風分鏡講真好睇過op好撚多
劇情方面op其實佢講咁9耐都係救同伴/救人做善事 跟本就唔撚係海賊黎
成套野除左武器/惡魔果實之外
跟本未出現過寶藏真係有寶藏出現過 但係路飛佢地都係光速洗曬
而火影當年第七班重逢都起碼有個重震撼係到
海賊劇情就唔係9叫就係船員講兩句路飛係成為海賊王既男人 之後就懶感人 再睇路飛起返身再打 又或者路飛成個傻仔咁 持住自己有光環自我中心到一個點 一見人就話要打
而鳴人都起碼嘴遁都有根有據 而鳴人目的係做世界仔 珍惜友情 一直追返mk佐都好正常姐
拎兩套垃圾黎比 但二揀一 睇火影好過
op想睇結局都loop多幾十個島都係同樣劇情輪迴等多十年囉 到時冇40歲都30啦起碼人地回憶幾百次都叫完左啦 至於佢個仔個套係佢徒弟畫 咪當gt咁睇

至於人設方面 op有咩角色會好得過 自來也/鼬 就算有都係尾田畫一百個角色都出黎唔同性格背景先比得上人地一個配角
艾斯之死真係柒到唔敢再睇

火影比mk睇

hxh 已經再無後生MK討論鳥
仲會留意既都開始做/做左呀叔

老夫子完勝火影

火影即食D

真心膠

例如呢？

柱間教佐助果招忍術

例咩如
大把都無講

你有無認真睇

其實截至到2014年火影完為止，火影喺歐美銷量都高過one piece
至於你話受歡迎人數，one piece喺外國明顯不及火影

Jump真係垃撚圾

套套好睇d嘅都要夾硬拖長佢做
拖到爛 拖到比人屌 屌到無人睇為止

週刊少年

追到人到中年

one piece而家4億幾添，我冇否定過佢全球銷量喎，只係上面話火影從來冇贏過one piece，我提出嘅理據只係指出有贏過

唔使咁激動，鬼唔撚知one piece全球銷量最高，我只係回應紅字啫

叻

係我心目中火影好睇過海賊王啊

所以火影贏過海賊王

你知唔知「從來」兩隻字點解

海賊豚攞銷量黎打j 真係好撚可悲 ，就好似變形金剛咁佢係多人睇 ，但都係垃圾

咁你又知唔知「贏過」點解

如果個期計埋歐美 同期全球銷量仲係輸
咁都叫贏？

咁不如話 我鐘意火影 所以火影贏啦

講到底，海賊豚都係唔抵得連登火影受歡迎過佢先要用銷量打j

明明火影個結局就係佐助離開木葉已經完左
後面果d完全係比弱智睇既
為畫而畫，純碎為搵錢而畫
都唔明有咩資格同onepiece爭

講連登受歡迎
火影拍馬都追唔上魔法戰爭啦

屌one piece夠重用之前啲橋段 拖長黎做，你夠膽話唔係為錢而畫

根本係Jump到就係為錢做啦...

我quote佢第一個comment係「銷量」，並唔係「全球銷量」，咁火影歐美銷量的確贏過on piece，佢之後第二個comment講返全球咁我咪認同
由始至終我都只係講緊紅字喎

兩套垃圾既fan互屌 的確有趣

等海賊王完撚左先再批評啦
一套完左 一套未完 比黎托咩

留名等睇海賊王個結局完勝火影呀屌你老母

係

叻

咁所以咪話

我屋企銷量 咸書都勁過火影海賊王啦

咁都有得世界大戰
呢d討論點講都唔會有結論架啦
嘥口水

海賊

死神贏晒呢兩個

喂你唔好咁啦...
好核特啊...

op真係垃圾 每集都係跑 一係就介紹下d 2打6 每人出一招都3-4集
火影雖然d劇情唔係好 但都叫有劇情 有野睇
屌你老味尾田只係識跑跑跑

on9
點睇佐助離開木葉都唔會係火影結局啦
火影都未做完條撚毛?
你話去到培恩篇就差唔多
火影係為畫而畫，op就唔係
你都幾雙重標準下
當火影都冇資格同op爭時
仲有邊套有得爭?